李嘉誠在微博已被禁

上午先讚李嘉誠登報譴責暴力
不過下午就發現原來誠哥係出一首藏頭詩
官方馬上禁止再討論李嘉誠的頭版廣告

就咁李嘉誠呢？

禁條撚
就咁李嘉誠發聲仲有

又一地玻璃

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

依家就唔驚炒車喇
官方認證